其實仲有冇人跳閘

721 831
咁多人仲可以比錢黨鐵賺
你話車費係佔收入少部分
大部分既收入我地有冇能力去影響呀
連少少都唔做
繼續好嬲咁搭黨鐵返工喇

一係就唔好搭
如果咁多人做到唔搭既話黨鐵站點會咁多人

襯武漢肺炎冇咁多food panda 就好跳閘喇
希望71遊行見到大家係跳閘入跳閘出而唔係拍卡

呢排都唔係好想掂到佢個閘

咁咪就咁跳過去

廢老卡

早兩日見到
條友成米9一步跳過非常流暢

71實重狗守黨鐵

無搭好耐

正確做法

跳閘我人少做
平時推閘
但近排發覺個閘閂快咗
有冇人都覺得？

近排好多人捉

一齊跳

日日都跳緊

伯母好心做壞事啫

啱啱上環站有兩件藍屍追左成條街捉左個跳閘小朋友

你有冇幫佢

入人屎忽跟左差唔多成年

跳左幾次俾黃衫狗捉左
下星期等上庭

冇搭過lu

得閒跳下 得閒廢老卡